究竟時下年青人對連登係咩心態?

覺得有AC之後可以放人上嚟公審？
定係 D MK仔可以嚇9人，話我有連登AC啊，小心d啊，放你上去俾人公審
定係，周圍同人講自己好威有連登AC
定係，覺得自己終於追貼潮流，覺得出街有話題？
CD-ROM唔好以有AC就好威。
唔好以為真係 寧得罪MK，莫得罪連登。
有AC同冇AC就係有得出聲同冇得出聲分別

Pish

唔好以為放條友上黎就有人理你先得嫁

大個仔睇連登, 就只係上黎吹下水, 發UP風既地方,

小學雞睇連登, 就好似樓主咁, 覺得咁多功能

正評左

有啲人仲話冇ac就唔好上
真係笑而不語

痴撚線，新會員有個AC真係仲惡過狗
利申:舊登老屎忽

係啲on9小學雞先會覺得有acc好勁同周圍講
班on9仔搞到成個連登低質哂

以前上高登唔敢同人講

樓主講得好

呢樣真，好似有罪咁

自從LIHKG 出現，講高登好似冇乜嘢咁

今時唔同往日 以前上高登一定會比人標籤毒撚

上網不嬲9up減下壓

可惜依加上網搞到壓力不減呢。

高登年代一早已經冇乜野咁啦

新會然多呀嘛

邊位啊你？